<resources>
    <string name="app_name">lesson8hwASgit</string>
    <string name="large_text">Контроллер поддерживает как ручное управление при помощи кнопки на верхней панели, так и программное управление при подключении к совместимой системной плате. Есть возможность каскадирования: имеется не только входной разъем ARGB, но и выходной, что позволит подключить дополнительные устройства с поддержкой данного стандарта. Подключаются все устройства при помощи довольно редко встречающегося разъема с колодкой 1×6 и пятью контактами. Всего на контроллере три таких разъема, которые и заняты комплектными вентиляторами. В корпусе предустановлены четыре вентилятора типоразмера 120 мм: спереди три вентилятора с ARGB-подсветкой, сзади один вентилятор без подсветки. Последний имеет стандартный трехконтактный разъем с возможностью подключения к системной плате с управлением питающим напряжением. ARGB-вентиляторы подключены к штатному контроллеру подсветки — собственно, больше их никуда подключить и не получится, поскольку разъем проприетарный. Также к этому контроллеру можно подключить задний вентилятор, для этого предусмотрен отдельный разъем.
И все бы ничего, но никаких средств регулирования скорости вращения вентиляторов штатный контроллер не имеет, то есть все вентиляторы все время будут вращаться с одинаковой (максимальной) скоростью. Это может оказаться весьма неудобным при реальной эксплуатации, особенно если от корпуса требуется минимальный уровень шума, хотя бы в простое. Собственно, из-за невозможности повлиять на производительность приточно-вытяжной вентиляции вариант корпуса без штатной подсветки (Divider 300 TG) во многих случаях выглядит предпочтительнее.
В корпусе можно установить до трех радиаторов, один из которых может быть типоразмера 360 мм (спереди). Сверху установить радиатор нельзя. Фильтр для верхней стенки закреплен благодаря гибкой магнитной окантовке, однако выполнен он из достаточно крупной пластиковой сетки, а потому бо́льшая часть мелких пылинок просочится сквозь него в корпус. С другой стороны, он отлично поможет от падения внутрь корпуса монет, ключей, каких-либо мелких предметов, да и от части пыли тоже спасет. Из недостатков стоит отметить, что фильтр установлен изнутри корпуса, а не снаружи, поэтому вытаскивать его нужно только после того, как будет убрана вся пыль с верхней панели, чтобы она не просыпалась вовнутрь корпуса.

На правой стенке есть аналогичный по конструкции фильтр большего размера, который также удерживается при помощи гибкой магнитной рамки. Фильтр на нижней стенке шасси выполнен из мелкой синтетической сетки, которая заключена в пластиковую рамку, он закрывает все днище целиком и извлекается со стороны задней панели. Его можно считать быстросъемным, поскольку для его извлечения не требуется каких-либо дополнительных действий. Нижняя часть выполнена из стали с пластиковой накладкой в месте примыкания стеклянной части, в эту же накладку встроен фильтр. Стоит отметить, что стальная половина имеет сильный прогиб внутрь корпуса, чему он и обязан очень скромным габаритам поддерживаемых систем охлаждения процессора.
    </string>
    <string name="auth_conditions">Авторизуясь я соглашаюсь с <u>условиями использования</u></string>
</resources>